想問下大家對連登嘅安全性同保密程度點睇？

P 牌仔一個，今日第一日成為會員，之前申請好多次，終於成功。有很多野想話，但又有D 擔心資料唔够安全會俾政府同大陸起底，所以想問一大家點睇？系唔系仲可以糸度暢所欲言

唔好意思阻一阻你

😂👌

想知